中英媒體戰！英撤CGTN環球電視網執照 德國跟進

英國撤銷大陸官媒中國環球電視網（CGTN）的播放執照後，德國也將依據歐洲多個國家間的共用牌照協議，禁止CGTN在德國播出。CGTN在歐洲停播的效應恐將進一步擴大。

據德國之聲中文網報導，德國北威州媒體管理局在12日證實這項消息。本月4日英國通訊管理局（Ofcom）吊銷CGTN的播出牌照，根據歐洲1989年的「跨境電視」協議，CGTN因為在英國獲得播出許可，因此便自動獲准在德國播出。而在英國Ofcom取消播出牌照之後，CGTN在德國的播放許可也同時失效。

等胡狗出嚟吠